microsoft 帳號登入有咩用

skype
one driver
....

Msdn

And azure